各位讀U嘅連登仔幾時開始大規模排斥啲支那仔啊

好撚嬲
搶學位 畢業搶工 呃身分證 依家仲要搶口罩

根本唔會行埋去 點排

支那人，天譴！！！！！！！！！！！！！！
天唔譴，就香港人譴！！！！！！！！！！

Local 係少數 點排
連坐出面個條友都唔係 Local

香港人會話你知佢有幾早去排隊買到口罩，然後出帖打飛機

就係要辦法令全校出現排斥支那人嘅氣氛
例如特登比說話佢地聽

支那人真係害死人
送中 瘟疫 咩都因支那而起

呢個真 一半都係支那人

香港人冇撚用

一嚟未返得住
二嚟係咪本身撐港嘅都要排埋？

唔好亂認手足啦

支那人邊有咁多手足

同埋ou班支那狗係咁買香港啲口罩然後捐曬比支那武漢

點先算係支那仔？雙非係唔係支那仔？羅冠聰係唔係支那仔？

喺香港仲用支那話講嘢 唔比心機學廣東話
思想/價值觀上奶共

支持 當佢地透明唔夠 要主動侮辱佢地
對待中國遊客其實都要咁做
要等佢地黎得唔順氣

冇錯 就係想各大專院校出現呢個風氣 好似中學啲人玩bully咁樣

全香港都應該要有呢個風氣，見一隻蝗屌一隻，仆街死啦支那狗

咪係囉 應該見一個就鬧一個
啲支那狗見到個個香港人都鬧佢地嘅時候就會懷疑人生

政府政策根本中門大開令佢地好容易拎到身分証, 同埋佢地人數又夠多, 根本自成一國, 本地人想排斥佢地都唔易

呢個真 大學都係支那人就黎多過香港人

驅逐華人 重光香港

中國人
蠶食我地香港既文化
搶我地香港人既資源
污染我地香港既空氣
盜用我地香港人既身份
令香港東方之珠
變成中國之妓
然後我地香港人竟然以德報怨
包容接納中國人
令香港人自己活喺水深火熱之中

中國人就係令香港衰落既唯一原兇
中國人對於香港人只有一個身份
唔係朋友唔係親人更加唔係同類
而係敵人
仇人
香港要再次成為東方之珠
就要驅逐中國人

驅逐華人 重光香港

拎埋梁天琦嚟講呀嘛
你地好興架

真香港人身份定義

你都on9
自己既野點解要同人爭？
香港既資源唔係天然石油金礦，冇責任同支那人共產

第一 依家係講緊啲支那狗做埋啲黑人憎嘅行為 偷呃拐騙而令我地香港人反感 例如啲支那狗集運偷香港人喺外國買返黎嘅口罩 同競爭完全係兩回事

第二 香港人唔見得競爭上輸比支那人 國際比賽同競爭上面好多七百萬香港人贏十三億九千萬百萬支那人國家隊嘅例子

你喺度轉移視線同濫用權威 可見你都係個on9

咪就係 佢簡直係onL9 啲支那蝗蟲買撚曬人地韓國美國啲口罩 姐係代表美國韓國人唔夠支那人競爭？

最簡單講，香港學位唔係國立大學，唔係中央資源，驅蝗係物主逐賊，而唔係害怕競爭

驅逐支那人

醫療房屋教育日常用品呢啲全部都係資源

冇錯 依家係啲支那狗搶唔屬於佢地嘅嘢

只見支那人向香港人乞食
何來唇齒相依？

你都on9
香港人去外地留學，人地係收牟利價學費，兼唔會賤送永久居留權，你班支那乞衣憑咩同我比？
你班支那狗向我香港主人乞食乞學位乞護照，最好閹左條啫之後低聲下氣d

你都on9
你學費係我4倍，一樣唔夠cover 學位成本架柒頭
我學費係你1/4，唔係靠你津貼架柒頭

你都on9
就係你支那乞衣掠奪香港財政，十三億乞衣向香港人乞食，先拖冧左我香港

push

Block柒條五毛啦，仲同佢嘥口水

自貼身分證先講野啦香港商人
你地中國人最低賤既就係盜用香港人身份